Домашнее задание №3. Теоретический вопрос.
1.	Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.
Функции нужны для того, чтобы была возможность повторять одну и ту же часть кода без его повторения в разных местах основного кода.
2.	Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.
Я так понял, что в задании под аргументом имеется в виду параметры, данные.
Данные передаются для того, чтобы функция работала с этими данными, подставляла в эти параметры в код, который выполняется в функции и возвращала результат.
